Presentación en Jornadas Académicas FCEA-UdelaR 6,7 y 8 de noviembre de 2018, mesa "Software libre para ciencia de datos en investigación, enseñanza y trabajo profesional. ¿Por qué usarlo?" http://fcea.edu.uy/jornadasacademicas/